讚一讚啱啱喺青衣派傳單嘅男仔

啱啱放工返屋企途中見到有個男仔喺青衣城天橋上面自己一個派傳單
佢斯斯文文，又鞠哂躬咁樣
真係好正
見佢咁為香港鞠躬盡瘁，忍唔住要係依度讚佢

利申非hehe

多謝